（發放正能量）呢條片整得勁好

近期覺得唔開心嘅人可以睇下
大家可能都覺得攰
但係諗下大家點樣走過來
希望大家都可以重新振作

光

復

香

港

時

代

革

命

有睇過 真係好好睇
佢個channel仲有好多係講反送中同現代中國

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

講得好好 快d睇